究竟BTS呢隊蛋散憑咩咁紅...

個死人樣成日扮嘻皮笑臉咁 又唔能係型

[行動po]香港人日程表更新

個rm成日係度笑笑笑 唔知有乜好笑

樓主走先 我掩護你

講真除咗跳舞勁仲有乜特別

防彈囉 你諗下黒警催淚彈橡膠彈實彈都打唔入

跟

死gay佬咁man?

樓主快D走！ 我頂唔住架啦！
Slow motion mode
走呀！！唔好理我...鳴...哇..

歌又難聽又嘈

哇...

唔好笑咩..

為咁你做咩都得

韓藉

防唔防彈先

月經
我都唔明 但人地就係紅

用槍射得死的話算唔算違反商品說明條例

樓主黑警

品味嘅嘢真係人人唔同

歌詞表達社會

比起BTS我建議討論TWICE先

樓主唔抵得人地仲係少年已經練到一身防彈好功夫，想批鬥人

憑扭屎忽

東方神起型好多
一個金在中都屌打

佢中左肺炎啦

依個型過bts 好多啦

啲細路今日去哂考dse 啦
樓豬今日開呢個post
唔會有小朋友入黎同你打架嫁啦

麻煩樓主pin呢個

block咗 pin乜

靚仔

勁有才華..

防彈咁能勁 抵佢紅
聽人講當年64佢地有份幫手

樓主講嘢又幾有道理

係咪覺得自己好好笑

其實無分別

rm型

其實呢.....等等我唔應該咁温柔，咳咳!屌啊你搞咁撚大嘢都係想多啲人留意你ja ma。仆你個街啊!以為好撚好玩啊。點啊，冇撚嘢講啊，你個post唔係好撚串嘅咩!我同你講啊，唔好以為好好玩啊，今日係佢地師弟txt出道一周年，你唔好玩嘢啊!你啊，真係好撚冇腦，你睇下，人地出咩post 引撚到人注意，你又學，大佬啊冇腦都知，呢個方法係錯架，你又學喎，我見你個腦住咗隻喜羊羊，因為你個腦係青青草原，唉都冇氣話你，我又唔可以放棄，，因為你大錯特錯!!!!!!!，你話防彈防咩彈，咪防你口噴出黎果啲毒氣彈，毒到呢～🖕🏿

牙米

邊個反bts我同佢死過

樓主似rm

你成日對住suga打JJ

靴嚟

推

樓主仆街死啦

P牌狗食屎

真
Suga同貓貓都撞撞地樣

P牌=very rare